
%Variaveis para a capa 
\def \Titulo{Sistema de Gestão de Projetos de Financiamento }
\def \Instituto{Instituto Superior de Engenharia de Lisboa }
\def \Escola{ISEL }
\def \Curso{Mestrado em Engenharia Informática e de Computadores }
\def \Departamento{DEETC }
\def \Documento{Documento de Arquitetura }
\def \DocumentoCode{UPM-ES-SI-2012/2013-T2-DA }
\def \Cadeira{Engenharia de Software }
\def \Docente{Eng. ?? }
\def \AnoLectivo{Inverno 2012/2013 }
\def \Versao{1.0.0}
%Variaveis com a Identificação
\def \AutorOneFirstName{Hugo}
\def \AutorOneName{Ferro}
\def \AutorOneEmail{29281@alunos.isel.pt}
\def \AutorTwoName{Cardoso}
\def \AutorTwoFirstName{João}
\def \AutorTwoEmail{29302@alunos.isel.pt}
\def \AutorThreeName{Cancelo}
\def \AutorThreeFirstName{Nuno}
\def \AutorThreeEmail{31401@alunos.isel.pt}
\def \AutorFourName{Dias}
\def \AutorFourFirstName{Fábio}
\def \AutorFourEmail{33138@alunos.isel.pt}
